暖化撚又縮番老母個閪到了

好撚凍

yes

2月都咁凍佢地仲有咩好講

今年個成個冬天好似冇試過凍到落單位數字度數…

係2月先咁凍

咁就叫凍？
而且成個冬天 凍得果一兩日咋喎

未見過八度以下，凍乜柒

你西伯利亞狗點同

就快跌穿零度

全球暖化->極端氣候

不過唔關事啦 季後候呢家嘢

凍到縮返入被竇到

正想講
點解d人要個個post都要提一次
全球暖化->極端氣候

到底係無知定博出位？

到熱返咪到你縮返入去囉

同班暖化撚講乜都無用。
佢地會
1. 冬天暖： 反暖化撚仲有乜好講。
2. 凍：都未跌落x度，最多叫涼。
3. 好撚凍：唔識就上google查下，暖化令氣候變得極端，先會咁凍。

根本暖化係班學著搵錢做reaearch借口。

成個冬天咁撚長淨係最凍個幾日跳出黎吠
其餘時間完全唔凍又縮撚到唔知去邊

課左金比環保觸覺未呀 暖化撚
靠佢地架啦

龍門任班暖化撚搬
今日佢地咪話極端天氣囉

短褲落街食早餐

香港既濕凍根本攞命，暖化撚仲跟鬼佬翩翩起舞，中撚晒計

又黎濕凍

哩一兩年我未見過落葉 聖誕未低過20度

成班係假膠定真心蠢
無論係睇數據（咁多年全年平均溫度）
定係親身體驗（年年暑假沒有最熱只有更熱）
都係有暖化既現象

睇得果一兩日底多一兩度既數據就去挑戰呢個現象

同埋得一兩日凍少少呢件事反而仲支持緊暖化撚

利申 係咪真心左

渣ga

佢點樣知幾萬年前嘅溫度？

呢d post 真係每次見到都忍唔住要入
其實我唔明反暖化撚既logic
冬天凍 唔係正常既咩 凍果一兩日就可以出來屌人暖化撚係咩logic?

佢地一定要講唔同既見解架
如果唔係點顯得同其他人與眾不同

佢地一係無知 真係以為無暖化
一係假膠 博出位

結論：佢地點都係on9

Why so serious

班戇鳩只會係最凍個幾日先會跳出黎吠兩聲拎存在感

地球年齡有成億年，你唔用返咁大量嘅數據又點比較

唔通得百幾年嘅數據又跳出黎話咩全球暖化丫，人類滅絕丫咁咩，咁同d人有幾日嘅數據去挑戰你百幾嘅數據有咩分別

唔係話環保唔好，毒撚不嬲都係最支持環保，但唔係成日用暖化走出黎呃錢

暖化搞到有極端天氣呀柒頭

地球都唔知成幾多年歷史
搵果區區幾萬年嚟計
幾萬年喺地球歷史入面只係一條毛咋

幾萬年前都唔知有人類未 點會有數據

屌你班不學無術嘅小學雞
上個月明明係香港有紀錄黎最熱嘅一月
呢幾年嘅平均氣溫都明顯偏暖
你拎一兩日凍黎做反例
再唔讀書就做地底泥㗎啦